連登第四屆辦公室女同事收花大賽

連登開壇(2016Q4)
第一屆(2017Q1)
第二屆(2018Q1)
第三屆(2019Q1)

連登第一屆辦公室女同事收花大賽

連登第二屆辦公室女同事收花大賽

連登第三屆辦公室女同事收花大賽

留名先

今年會唔會變送口罩

冇咩人番工應該戰況唔激烈

lm

今屆取消左啦

今年好似唔輕收花，頭先見到已經有9盒口罩，99支酒精消毒送左去reception比某位女同事
之後位女同事派晒d 酒精比成個部門，好有face屎

Ig影都夠啦

今屆金球獎就送口罩花 睇下邊個入球

今日見到有人送花wor...

配合時事討論同支那肺炎消息，今届移師感情台舉行

明明home office都要特登返office收花

唔一定要送花，其他野都OK

咁多人wfh 要改送屋企了
親自送直接啲好啲

幫手推黃圈飯券網

其實有現成黃圈飯劵網，黃店唔使哂錢另外整飯劵

Lm

LM

送上office唔會好尷尬咩
老細唔會出聲？

留名跟進

上幾年都0比0

2020仲有女玩own goal

今屆轉送口罩

Work from home

話咁快又一年

每年都要重溫

今年個個WFH

留名

成公司得清潔阿姐番工

WFH唔知聽日會唔會比人check實
明明諗住可以玩足成日，依家真係要做野
佢地應該會好怨恨行山銀行個幾個人

今年受疫情影響可觀性大減

今次打肶受外圍因素影響
大部分馬匹都未能入閘

我等睇有啲人扎花會唔會變咗有唔同款嘅口罩，m巾，tissue, 消毒潔手液/濕紙巾同dom dom！

留名睇口罩花

Lm睇戰況慘淡

有無唔洗返工既手足親自送花去office俾條女

首先條女要有番工

今屆閉門作賽

好想聽到X小姐，你訂個紮花到左喇

尋日同個國際學校學生傾計
佢話佢學校舊年 valentine's day 有賣花
$20/支
跟住 somehow 發現有女同學 own goal

Own goal都係goal

小姐, 你訂的花